想增值自己

我想學好英文 dse得level2

想喺講、聽、寫學好啲
要點做
已經迫自己睇英文 聽英文

有冇人有好啲嘅辦法

留名求同

我有睇Netflix 用英文字幕 但有時都唔明

immerse yourself
dse lv3
ielts 4 takes (6, 6.5, 7, 7)

你會唔會drop低啲字

我都好懶

it’s jot

Disclaimer: HKDSE 5** Ielts 8

1. Pick a book you are interested in
2. Get yourself a notebook
3. Make sure you understand every single word in that book - jot down those you are uncertain of / you have no idea what they meant into your notebook (and of course checking the dictionary)
4. Also take note of phrases that you think are useful